「緊急」希望勇武聽日冷靜，10月1日 先係大戰

佢想引晒你地出去，打死晒你地咋。
林鄭愈唔想拖就愈要慢慢同佢玩野， 冇必要同班差佬決戰。

我就住中西區某警署對面， 佢地尋日已經set 左好多器材同佈緊防。

人地真係設定左個局黎捉你地。

你問我，佢唔比你遊行你偏偏要去， 岩。 但係唔係明知幾千人伏你地都去送死。

西區有d 親中人士， 上星期已經放風叫831 唔做生意唔送貨， 因為我直接有張單話要改日期， 條友7日前已經話831 可能死人。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

千期唔好衝到， 到時實有好多鬼。 唔對路好快走， 放哨兵， 最少要3條街都有。

推

set好哂拉人
萬事小心！

不被捕、不被捕、不被捕

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

聽日購物日 不用主動 有人搞我地就大家明啦 對黑社會 福建幫 絕不手軟

1/10

萬事小心，和理非聽日一齊出黎行街

一於去其他區郊遊算啦
be water
不讓催淚彈放出的機會！
不要中計！

10. 1 冇人陪我睇煙花我會好傷心
大家唔好中計呀

見咁多人吹endgame 已經覺得怪
明明之前大家一路都講係長期戰

聽日一定要和平，唔可以比條柒婆有借口出緊急法

絕對有可能
中共覺得最能夠打沉我地既，一定係暴力鎮壓。同埋今日拉左咁多議員，陰謀啲諗係唔想聽日傷到呢班人同俾佢地阻左清場

林鄭真係好急要10月前歌舞聲平。

次次有活動 一定會有你呢d咁既人沖出黎話中計 岩呀 留力到2047啦

831 就endgame? 點玩到10月1 同共產黨賀壽

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

又有中計黨

抗爭者唔係白痴
仲有，不分「和」「勇」呀屌你老母